本來反對派錢，但呢家決定支持派錢

講呢句既人唔該仆街死啦
當年派錢 個個都屌 話咩比醫療咩春資源
屌到政府無下次派錢
但換黎既係咩 真係用筆錢放醫療 其他需要地方咩識目心水清既人就今年點都要屈政府盈餘多要派錢
但班撚屌飯民 港豬離哂地話反對派錢 又講返幾年點論點 屌你老母 你地弱智定仲相信政府呀

呢家成份預算案都係7
500 億創科局都夠膽死
班撚屌就改口咩支持返派錢
真係屌你地老母